手擘同背會生粒粒同有印既巴絲入

[利申非廣告]

夏天又黎, 好似嚴重左好核突
係FB IG見到呢個廣告心思思想試下
但好撚貴, 一舊要2百幾蚊, 但係6舊就4百幾蚊

唔知work唔work但想夾下單試下

唔係搽面用咩

我都想買

個番挸呀

我都有生粒粒
心口仲生到好恐怖

想夾